[Switch] 二手買賣區 (26)

Switch / 3DS 二手買賣區 (26)
[/quote]

放Splatoon 2 美版 $220 , @TG lkckev

放
薩爾達 曠野之息 有盒 $300
New SUPER MARIO BAOS U DELUXE 有盒 $300
粉嶺交收

收overcook 2 $180, @TG hbksw

收 手制
八方 $300
Mario Party 300

放 zelda 有盒 有中文 $320

放
switch FIFA 2019 $200

收蕯爾達傳說 $280
港島藍線交收
tg:

收 just dance 2019 $180
荃灣/荃灣西文收

「收」龍族教義 黑暗再臨 $150 東鐵線交收

放
機戰T $380
屯元天

放 zelda 有盒 有中文 $300

放耀西Yoshi $300

放New Super Mario Bros. U Deluxe
$300
元朗交收

收
炸彈人 120
大富翁 120
Mario odyssey 220

放大蛇3 $300
有興趣可pm

放魔女 1+2 500（兩張都係實體卡帶）

另外搭單 3DS機戰BX 100
3DS DQ11 100
TG:ti_690

放Zelda breath of the wild 300

收魔界戰記 5 中文版 $250

放
Diablo 3 $320
星之卡比 $240

放
Pokemon let’s go 比卡超 $230
Mario Party $320

尖沙咀 / 中環交收

放Zelda無雙 $220 , @TG JackyKo

放
Zelda無雙 $220

放
splatoon $240
Zelda 荒野之息 $300
1-2 switch $200
Fifa 18 $150
2k18 $150
Switch 主機 冇盒 $1700 （黑手制）
$400 紅綠制

收機戰$380

收
project highrise
價錢可議
荃灣線
tg @PM20181

放
Zelda $280
Switch Pro Controller $300

旺角/太子 交收

放大亂鬥連 code $300

收
Xenoblade 2 $300

放pkm 比卡超版
$220 地點互就

放大亂鬥$290石硤尾交收

仲有漆彈2 $200

收 Xenoblade 2 中文版 320$

放 My Time At Portia $230 荔枝角地鐵站交收

收八方旅人$290
荃灣線交收
@adam1015

收 Mario kart $250

港島/ 觀塘 交收

「收」
Xenoblade 2 中文版 $320
龍族教義 黑暗再臨 $150

放
D3 $320
洛克人 code未用 $200
生化 code未用 $200

收 diablo3 280 八方250

放let go pokemon 比卡超 200

收
Xenoblade 2 $330

放
Go Vacation $200
東鐵交收優先

收
Mario kart
你剪我裁
塊魂
體感嘉年

Pm價值
Tg hkbae

放
大亂鬥 $300
The binding of isaac $220

Push

收
龍珠xv2 大圍附近交收

放 zelda 300
mario bro u deluxe 300

調景嶺交收

收 閃亂神樂 Peach Ball 中文版封套
$20(地鐵沿線) / $30(馬鐵沿線)

放
zelda $300
mario odyssey $250
Pokemon Let's go pikachu 連精靈球plus $400

收
大亂鬥 $280

收
Mario party 280
Mario kart 260
1+2 switch 190
Dragon quest hero I+II
Ys VIII
splatoon 2 日版 $200

地點時間互就

放
Super Mario Bro Deluxe $300
收
龍族教義 黑暗再臨 $150

收ff12 $250

補tg

放 pokemon let's go 比卡超版 220
元屯天交收

放
機戰t中文 $390

紅線交收佳

Nintendo Switch Online Family Plan
目前-3人
有意telegram

已tg巴打

放 中文版機戰T
紅線荃灣~深水埗 交收$380

放
Mario party 290
Mario kart 270
1+2 switch 200
poke 拳 200
carnival games 190
全收可平

綠色線交收

「收」
Xenoblade 2 中文版 $350

放
Super Mario Bro Deluxe $300

收Pokemon 拳 180
觀塘

放tales of vesperia
230, 油麻地至觀塘站交收

放 紅藍主機 齊配件有盒 連機殻保護套 $1800

放 一個全新joy con 粉紅色 右邊 250

放 八方旅人 典藏版 全新 $1000 購至美森

Telegram

收
FIFA19 $170,
TOV $180,
耀西手工 $270,
八方旅人 $310,
Xenoblade2日版 $320
美孚或荃灣線

放
pkm 比卡超 $200
splatoon 2 日版 $220
mario odyssey $250
Mario kart $280

油塘交收

放
rayman legends $180
真三國無雙7 猛將傳 $360

寶林至九龍塘mtr交收

放
機戰t中文 $380

收光明之響 龍奏回音
$220

收fitness boxing
有意帶價pm

收
Mario odyssey 220
炸彈人 130
Ff 最終世界 230
太鼓 210
Just dance 120

機戰T 中文 連章 $400
Darksiders $160
塊魂 連貼紙 $170

中環日頭全日得

Tg: lihkgray

收三國志13加強版 switch

放
明星大亂鬥 中文 $300

放
薩爾達 $310
太鼓達人 $270
Mario Tennis $270
Mario Odyssey $250
Pokemon 比卡超 $220
Splatoon 2 $200

沙田 / 大圍站交收

收異度神劍2 中文版 350

放
薩爾達 $310
太鼓達人 $270
Mario Tennis $270
Mario Odyssey $250
Pokemon 比卡超 $220
Splatoon 2 (Hold)

沙田 / 大圍站交收

放
星之卡比$200
收
new super mario bros

收
Mario odyssey 220
炸彈人 130
Ff 最終世界 230
太鼓 210
Just dance 120

放
機 過保 9成新 無壞 藍紅機 齊配件 送機套
1600不議

收
Mhxx $150
Octopath Traveler $270
太鼓 $210

放
tales of vesperia - $230
機戰T 冇 code - $370

油麻地至觀塘站交收

放dark soul $200

放 pkm 比卡超 連精靈球plus $350

放 機戰T 日版 冇code $370
東西鐵綫交收

放機戰 T $380
東鐵線交收

收
體感嘉年華 $100

放
機戰T 中文
屯元天交收
$370

收
Dragon quest hero I+II 280
Ys VIII 260

地點時間互就

收
機戰T 中文 300

西鐵 紅線

放:
Super Mario Bros. U Deluxe 中文 300
奧運站

放bio1 code日版
165

放
生化危機啟示錄1---------$120
無夜國度2新月之花嫁--$120
Snack World連劍仔-----$150

放 柒彈日版 150 有盒

放splatoon 2 日版 $210
無盒 $2郵費

tg

放splatoon 2 英版 $210

放
Mario and Rabbit 190
Biohazard 1 80

已hold

賣 splatoon 2 $240
tg:

放 splatoon 2 $240
tg

賣 mhxx $120

放
splatoon 2 日文 ＄220
大亂鬥＄300
super mario odyssey $250
dragon quest builder 1 $160

屯元天西鐵線

更正 花嫁$200

放 機戰T 日版 冇code $360 東西鐵綫交收

用
Super Mario Bro Deluxe
換
8方旅人
Tg:

放
Splatoon2 $250
星之卡比 $290

可屯元天，藍紫綠色線交收

放
機戰T 中文
屯元天交收
$350

收
Zelda 300
super Mario Odyssey 250

唔好意思，亂入一問
想問一問牧場物語點 preorder ，係eshop見唔到有

放mario kart 270 將軍澳線交收
(只換日版)

放mario kart 270 將軍澳線交收
可用太鼓交換
或我加$30換大亂鬥or薩爾達
(只換日版)

「收」
Xenoblade 2 中文版 $350
八方旅人 $280 東鐵線交收

放
生化危機啟示錄1---------$120
無夜國度2新月之花嫁--$200
Snack World連劍仔-----$150
全收$450

地方可議

放
Nintendo Super Mario Odyssey + 旅行指南組合 290
(中英文版)

想交換8方旅者,交換優先

想睇相/有意請tg

收
switch 主機 灰色 1600

放
Mario and Rabbit $190
生化危機啓示錄 1 $100
Dark soul 1 remaster $200

收 mhxx $100
荃灣綫交收

收 八方 250

放payday2 有盒 $150
紅線交收

放日版八方330

放 splatoon 2 漆彈 英文版 260 可加錢換 mario bro deluxe

放
super Mario Odyssey $250
星之卡比 $280
Pokemon lets go $250
Mhxx $150

放mario party 300

放紅藍switch主機
購自今年3月
盒配件全齊
無花無壞
$1700

綠線交收

放
薩爾達 $300
太鼓達人 $250
Mario Tennis $250
Mario Odyssey $250
Pokemon 比卡超 $200

沙田 / 大圍站交收

Pokken Tournment DX $250

觀塘 大圍 交收

放:
Overcook2
收：bio 同mario party
Tg:

放機戰T全新日文連貼紙
想換全新Mario Party

放
Nintendo Super Mario Odyssey + 旅行指南組合
(中英文版) 280

Overcooked 1 170

想交換8方旅者,交換優先

想睇相/有意請tg

收 Just Dance 2019
tg:

「收」
八方旅人 $280 東鐵線交收

另收八方旅人 請pm 帶價

收

sd gundam g generation genesis switch中文版

$300

放
波西亞時光 $200

荔枝角mtr交收時間可就

放
薩爾達 $300
太鼓達人 $250
Mario Tennis $250
Mario Odyssey $250 (Hold)
Pokemon 比卡超 $200

沙田 / 大圍站交收

收 mario party
Fifa 19
2k 19
Overcook 2
時間地點盡就

放 夜迴+深夜迴 $250
金鐘/灣仔交收

放
耀西的手工世界
Mario bro deluxe （無盒）
意密自出

放
小龍咖啡館
$200
最好將軍澳交收

收
薩爾達 $300
Super Mario Bros U. Deluxe $300

放
Mhxx $150

南昌站

放mhxx 有盒 $140
屯元天
西鐵綫
青衣站

收overcook1/2
Tg:

放 耀西的手工世界 290 $

放
Skyrim $280 / 大亂鬥 $300 / The binding of Isaac $200 / 全要 $750
tg:

放
Pokemon Lets go 有盒
$220

放紅藍switch主機
購自今年3月
盒配件全齊
無花無壞
$1600

綠線交收

收

八方旅人
overcook 2

港鐵沿線交收

收Switch 1400

收八方旅人 $300

收
Dragon dogma

收 莉迪&蘇瑞的鍊金工房 $250

兩隻Game收齊
mhxx未放

收
薩爾達 $290
Mario Party $280

南昌站

收龍族教義$200

push!

All sold

收八方旅者

收
八方旅人 $300

Switch online family plan -1

收 八方旅人 $300
tg:

放耀西的手工世界 290$

收
Super Mario Odyssey $250
Zelda $300
東鐵線/旺角

收機戰T
350

收火影
300
今日交收

收
Biohazard 合集
機戰T

將軍澳附近交收
帶價pm /

收 原廠pro手制

收overcook 2 $180

將軍澳線

放pokemon Let's go 伊貝 $200
屯元天/中環 交收

放splatoon 2 $250

放
*全新GAME*
Gear Club2 $240
八方旅人 $350
明星大亂鬥 $340
YOSHI $340
怪物獵人GU $270
NBA 2K19 $200

買多可平

放pokemon Let's go 比卡超$200

放
Xenoblade Chronicles 2美版(只有英文) $120 包順豐

想收原裝pro手制

比卡超連波 350
大亂鬥300
薩爾達300

港島交收

收機戰T
可用波西亞時光 加錢換

放
Zelda 日版 $320

九龍灣<>調景嶺交收

收
Super Mario Odyssey $250
Zelda $300
Mario Kart $250
東鐵線/旺角

收
你裁我剪 snipperclips $150

Prefer 東鐵 / 旺角

放splatoon 2 $230

收
Super Mario Bros $280

放耀西手工世界 290$

放DQB2 勇者鬥惡龍 創世小玩家2 破壞神席德與空蕩島
$250

放 大亂鬥 $320
Splatoon 2 $220
港島線交收

收八方旅人 元天屯 300 tg:

收海賊無雙3中文版

收八方旅人
$300

黃埔-上環站交收

收
二手mario過關個隻
二手mh
二手 八方
或其他好玩game
Tg: jupiter30r

收二手mario(過關）
八方 mhzelda 或其他好玩game
以上需要中文版 謝
Tg @jupiter30r

放 大亂鬥 $320
港島線交收

收
Super mario Bros u deluxe $290

大亂鬥有曲換八方旅人
綠，紅，紫線

放薩爾達傳說 中文版
連地圖同書仔320
蠱惑狼 150

放 mario kart $270
西鐵綫交收

放 Mario Odyssey $250

中環站優先

放Pokemon lets go 比卡超 $200

放 splatoon 2 美版 $250
可用mario kart交換（我補返差價）
荃灣線（美孚至油麻地）觀塘線（黃埔至油塘）交收

放bio1 code 日版 150$

推

收二手
仮面ライダー クライマックススクランブル ジオウ -Switch 遊戲

放
生化危機啟示錄1---------$120
無夜國度2新月之花嫁--$200
Snack World連劍仔-----$150
全收$430

地方可議

收
splatoon2 日版 $200
耀西 $290
無雙大蛇 $300

放
薩爾達 $300

天水圍/中環交收
http:/

收
splatoon2 日版 $200
耀西 $290
無雙大蛇 $300

放
薩爾達 $300

天水圍/中環交收

放splatoon2 日版220$
蘑菇隊長 180$

深水埗/美孚/南昌/天水圍/元朗 交易

放3ds
火炎紋章 無雙 $100

收
薩爾達 $300
無雙大蛇3 $300
Pokemon Let's go Pikachu $230
沙田大圍

放 大亂鬥 $300
可換super mario bro u deluxe
港島線交收

收biohazard 0 1 ......$220

放diablo 3 $300
葵芳MTR或紅線交收

收
1 2switch
Mario party
連盒

放無雙大蛇3 中文 $320

限旺角深水埗交收，有意tg我

放
Mario and Rabbit $200
Bayonetta 2 $250

放刀劍神域
300
南區-旺角交收

留tg

放八方 300
刀劍 300
英雄學院 300
Snack world 150

放黑制主機 無盒 有貼
賽車
噴漆(有盒)
大亂鬥(有盒)
D3(有盒)

全包 2500

收diablo 3

放八方旅人（日版） 9成新，有盒 $300
放八方旅人（典藏版）全新，購至美森 $1000
大埔/旺角交收

收
炸彈人 130
蘑菇隊長 150
Mario odyssey 220
World of FF maxima 200

收
炸彈人 130
蘑菇隊長 150
Mario odyssey 220
World of FF maxima 200
Just dance 130
太鼓200

收
Zelda : $300
Pokemon Let’s Go Pikachu : $200
Mario Kart 8 : $270
大亂鬥 : $300

交收地點互就

推 2300 港島區

放pokemon lets go伊貝 $200
Mario bros deluxe $300
或換8方旅人
綠線
Tg:

放全新未開封Splatoon2, Arms
$220@1
平日觀塘/假日葵芳
Tg@yumeabc

放
Zelda $300

收
八方旅人 $280

收biohazard 0 1, $250

@hacat1997

收太鼓之達人 $230

收
FIFA19 $150,
Fate/EXTELLA $150,
宵星傳奇 $180,
Sonic Racing $200,
紅線

放
Mario Tennis $240
Resident Evil Revelations Collection $120

收
八方旅人 $280

收機戰T

收衰仔樂園 $150

放 中文版 destiny connect 命運連動
$260

放
薩爾達 中文版 300
mhxx 120

想夾switch family online plan 1 位

放
pokemon let's go 伊貝 $200

收
八方旅人$300
時間地點盡就

收
poke拳 $180
Zelda: breath of the wild $270
港島綫交收
價錢可少議

放 澳版 大富翁 $160
https:///

收
Yoshi $250
Deluxe $250
星之卡比$200

收

八方旅人 $280
mario party $260

港島線

tg :

tg :

收
太鼓$250
Roller Coaster $120
西鐵天水圍至紅磡交收

收 八方旅人 $280

觀塘線優 地點時間盡就

放 overcooked 2 220$地點互就 謝謝

收
星之卡比 210

收 Splatoon 2 $220

荃灣線 東鐵線 馬𩣑山線交收

收
星之卡比 220

收
MK8 $280
overcooked 2 $200

收 太鼓 & 大金剛
tg:

放super marios bros.u dx 320
薩爾達傳說320
Overcooked 2 220

放
生化危機啟示錄1---------$120
無夜國度2新月之花嫁--$200
Snack World連劍仔-----$150
全收$400

最好東鐵線

收
poke拳 $200
Zelda: breath of the wild $300
大亂鬥 $300
東涌線/港島綫交收

收八方 Fitness 觀塘線交收

放

D3英文 $300

放
overcooked 2 220

收
mario party 280

今日油尖旺優先。

收
mario party 300

收異度神劍2 中 $340

收 九成新以上 new 3ds ll / new 2ds ll
馬鐵/大學站

放bio 1 code

收

八方旅人 $300
mario party $280

港島線

tg :

日版要唔要

收主機

仲有冇？

放 mario party $300
Super Mario odyssey $260
12switch $230
孖車 $300

放
POKEMON LET'S GO伊貝 連 精靈球 350
中環金鐘優先

收

八方旅人 $300 要有盒
市區地鐵互夾

賣
pokemon lets go $180

收
8方旅人$290
綠線
Tg:

收八方 300 觀塘/將軍澳線交收

放星之卡比 $200

收
Overcooked 2 $200
Mario Deluxe $300

放switch 紅藍機 有盒有單有保養8/2019 $1700 (送保護套 mon貼)

另放 機戰T $380
Mario Party $300
Mario delux bros $300
Pokemon 比卡超版$200
彈珠人 $160
lego avengers 2 $150
原裝充電線 三腳頭 $150

放比卡超連波350
大亂鬥320
薩爾達320

港島交收

放
pkm伊貝版 $200

收 機戰t 中文版

屯門西鐵站交收

Tg: Dllm777DL

收380 sor 漏咗

放催淚彈，黑警屌你老母

收 皮 黑 警

放
機戰T+just dance 2018

$500，不散賣，中環至旺角地鐵，

賣
Mario deluxe $300

換/收
8方旅人$290
綠線
Tg:

收日版牧場物語(有code)$300

放
Mario and Rabbit $200
Bayonetta 2 $250

收八方 $300

放
pokemon伊貝版 $200

收火影合集$300
港島交收

放大亂鬥smash bro 300

收八方旅人 320

東鐵綫優先

放大亂鬥smash bro 300 / Dark soul 200

收八方旅人 320

東鐵綫優先

收
splatoon2 日版 $200
耀西 $290
無雙大蛇 $300

天水圍/中環交收

Pkm 比卡超
異度神劍2中文
瑪車
組合價800不散賣
紅線

收 overcook2 $180
mario odyssey $220
八方旅人 $280

收 八放旅人 $290
Tg:

放 mario tennis 240$
藍色綠色線

放
Pokemon 伊貝版 $200
油尖旺mtr交收

收 lego旋風忍者 150$

放
POKEMON LET'S GO伊貝 200
POKEMON LET'S GO伊貝 連波 350
中環金鐘 交收

放Pokémon let’s go 比卡超版連波 300
Zelda 300

港島綫 /南港島綫交收

收太鼓 $250

收 孖車$260; Zelda $280; Overcook1or2 帶價pm

放 Pokemon Lets Go 比卡超板 連精靈球 齊盒
330

放
Pokemon版主機 行貨 全齊 有保到年尾 跟mon貼同機套$2100
藍紅手制 有盒全套 有保至2020/1 $450
機+手制=$2500

Pokemon Let's Go 有盒 比卡超版連波 港版 有保到年尾 $320
Just dance 2019 港版 $200
Overcooked 2 $200
Mario Party $300

全套買可議

另有

Mario Kart 8 日版 $280
炸彈人 港版 $150

下午去買ns主機
如果係今日大概要遲少少先可以交易

上3隻優先，下3隻順帶/一齊
版本有中文就ok(機戰T要日版)

主：大圍/沙田，次：深水埗/旺角
要有盒+即場試

八方 $310
機戰T (日版) $370
Mario kart $260

zelda $280
Mario odyssey $240

打漏左
係「收」!!!

「收」
Zelda Botw $300
大亂鬥 $300
龍族教義 $160
八方旅人 $320
魔界戰記 5 $290

全部要盒地區版本要有中文

港鐵全線可交收

收
Zelda Botw $300
大亂鬥 $300
龍族教義 $160
八方旅人 $320
魔界戰記 5 $290

全部要盒地區版本要有中文

港鐵全線可交收

放
darksouls1 200
鬼武者150
splatoon2 200
全收500

另收
龍族教義

放 火影合集

自行出價

放 薩爾達無雙 $200
收 塊魂 $150
收 太鼓 $200
可交換，不用補差額
紫綠線交收

放
Super Mario odyssey $240

收 異度神劍2中文 380

Sell pokemon go 比卡超版 連波 $320

放
Zelda 320

收
八方旅人 320
xenoblade 2 320

放 機戰T 中文版 $350
tko線/觀塘線

放
全新跟機JoyCon 紅藍 今日先買
100%未用 隻色真係唔岩心水

自行岀價

放
Mario + Rabbids Kingdom Battle 馬利奧+瘋兔 王國之戰
$160
交收時間地點
週末假日任何時間: 港鐵太和站
星期一至五1300-1330: 銅鑼灣
星期一至五1930-2000: 紅磡至太和

放刀劍神域 300$
另收八方 320$

深水埗/美孚/南昌/天水圍/元朗 交易

放pokemon let’s go 比卡超版連波 $320

放payday2 有盒 $140 (可換game)
紅線交收

收
太鼓專用鼓 要有盒 @

放Pokemon let’s go pikachu $200
大亂斗 $290

放 太鼓原裝鼓+太鼓 $600
Pokemon let’s go 比卡超 連波 $320

收
八方旅人$300
港島線

收 tertis 日版 $200

收mario bros 200

收
Mario Odyssey 中文 220
Super Mario Party 中文 290
要有盒
上水至大埔交收

收八方
旺角300

放Bloodstained
買左Switch版
然後朋友送PS4版俾我
美版連盒
$240
荃灣交收

收
太鼓達人 250
Mario kart 250

SOLD

放
Pokemon lets go 比卡超版連波
有盒單 $310

藍紅手制 有盒有單 $430

不議價

一齊買 $720

手制仲有半年保

放
Pokemon let’s go pikachu $200
大亂斗 $300 有盒
收
八方旅人 $320
紅線交收 Tg:

收
薩爾達<=300
紫線線交收/平郵
tg：

放
splatoon 2+正版amiibo

Amiibo冇盒
$250
元天屯西鐵線

收
太鼓專用鼓 要有盒 @heiHey

放
生化危機啟示錄1---------$120
無夜國度2新月之花嫁--$180
Snack World連劍仔-----$150
全部$380

東鐵線佳

[/quote]

放

炸彈人 $150

綠色線，九龍灣至太子
晚上6點半至7點
tg:

收
zelda 鄺野之息中文$300
mario oddsey 中文/英文 $220
大亂鬥$300

屯門交收

收
overcooked2

放 八方旅人 中文 340

港島線

放
全新Mario Maker 2 $375

已放

收
Fitness boxing 180
Mario party 250

荃灣線交收

冇人放

放
Pokemon let’s go pikachu $200 有盒
收
八方旅人 $310
紅線交收 Tg:

收 瑪利歐兄弟U 豪華版 310
東錢交收
tg：

收 瑪利歐兄弟U 豪華版 310
東錢交收
tg：
價錢可議

放
日版mario kart $250
Fifa 18 $50

金鐘mtr 交收

放Pokémon let’s go 比卡超版連波 300
Zelda 300 （已放）

港島綫 /南港島綫交收

收super mario bro 200
放zelda 300
港島綫交收

Zelda已放

收曠野之息300 綠紫線

收 魔界戰記 5 $270

地區版本要有中文

港鐵全線可交收

放 g gen genesis
mario bro u deluxe
各$300或換以下game

mario party
八方旅人

黃大仙交收

收

Mario Odyssey $250
Zelda: Breath of the Wild $310

賣全黑PRO掣連原裝充電線 $250
元天屯西鐵線

收
原裝專用鼓

收
zelda 鄺野之息中文$310
mario oddsey 中文/英文 $220

屯門交收

放 大亂鬥 $300
收 異度神劍2 $350
元天屯，上水交收，其他可議

放Pokémon let’s go 比卡超版連波 280

港島綫 交收

放 歧路旅人 $340
觀塘交收

放
星之卡比 250
Mario Kart 250
Super Mario Odyssey 250
太鼓 250
莉迪&蘇瑞的鍊金工房 200

九龍灣交收
tg:

收
太鼓 $250 漆彈 $250 薩爾達$300

九龍灣站

TG: airsky1221

收

super mario bro u deluxe $250
Bloodstained $300
黃大仙區交收

大亂鬥sold
收 異度神劍2 $350

收 champion jockey special $250

放

super mario bros u deluxe $300
妖怪手錶4 $330

東涌，旺角交收
有意請

收

Zelda BOTW $310

放

Mario Bros U Deluxe $300
L.A Noire $150
Monopoly $150

一手買 淨係玩過幾次

收 fitness boxing $250 要有盒
葵芳至旺角 / 奧運至荔景 交收

放Bloodstained $300

放八方
$320

上水粉嶺 元朗
夜晚交收

收 異度神劍2 $350
元天屯，上水交收，其他可議

放
Bloodstained 血咒之城 $300
Pokemon let’s go pikachu $200

收
八方旅人 $320
紅線交收 Tg:

放
Fifa 18 <<<<<<<<<<<<<$120
Monster Hunter Xx <<<<$200
MarioKart Deluxe 8 <<<<$200
Dragonball Xenoverse 2 <$200

收Bloodstained 血咒之城 $300
將軍澳線交收
Tg:

放mario party 300
or換 mario deluxe

收

Zelda BOTW $310
八方 $320

放薩爾達傳說 $320

灣仔mtr交收

收手制
機械人大戰

放小龍cafe 180
西鐵沿線交收

收血咒之城 $320
將軍澳線交收
tg:

太鼓達人 $250
Mario Tennis $250
漆彈 $250

放
Mario bros u Deluxe 300

收
八方旅人 300

可換，中環金鐘佳

放薩爾達傳說 $300

太古到柴灣mtr交收

收 just dance

另收大亂鬥 & Mario Deluxe & mario kart

放Mario Odyssey $260
奇諾比奧隊長/蘑菇隊長 $200
Fitness boxing $260

放
Zelda $320
Gear Club 1 $120
*Biohazard revelation 冇code $110
*戰國無雙4 dx 日文 $300
Donkey Kong tropical freeze $150
*我的英雄學院 $270
*有盒 其他冇

收Zelda$300
屯元天

放

super mario bros u deluxe $290
妖怪手錶4 $310

九龍灣，觀塘交收
有意請

放
pokemon eevee 版 200
漆彈大作戰 220

放

pkm 比卡超連波 $280

放
炸彈人$160分，綠色線交收

放
Pokemon let’s go pikachu 連波 $300
有盒冇單 冇夢夢

收

Mario party $280

收
告別回憶8/秋之回憶8 正傳 (不是for dearest版) $250

收
八方旅人 300
東涌線西鐵綫紅色線都可以

收
Mario Kart$250

Tg:

放
SPLATOON 2 美版 $250
MHXX $150
Street Fight II $150,
Tg:

放 進擊的巨人2 Final battle 連特典+小poster中文版 $400 , @TG AhBu0130

放

古惑狼賽車 有code 230
精靈球Eevee 230
NBA2k19 170

全走590

全日交收。最好葵興

放薩爾達傳說 $300
Pokemon let’s go pikachu 連波 $280
太古到柴灣mtr交收

另收Mario Deluxe & mario kart (可換)

有興Zelda 但tg contact唔到巴打你
如果巴打未放可以搵我

放
八方旅人 $300
奧運/南昌交收

放pokemon連波比卡超 $260

賣:
魔物獵人: 200
請在這裡回覆.

放
Pokemon Eevee 版 200
中環/金鐘

L.A. Noire $150
Lego Marvel Superhero 2 $180

收薩爾達傳說 $300
大圍/馬鐵交收

收

pkm let go 中文 150蚊
八方 中文 270蚊
zelda 中文 270蚊
lihkg PM

收 Just dance 2019 $140 價錢可議

收

Just dance 2019 $140 價錢可議

tg:

放 八方旅人 $320
觀塘交收

pkm 連埋粒波250 要唔要

收donkey kong $220

要 謝大大

收

八方 中文 270蚊
zelda 中文 270蚊
lihkg PM

放八方
$320

上水粉嶺
夜晚交收

放
super mario u deluxe $300

收
耀西 $290
pokemon lets go 連波 $250
新蒲崗黃大仙交收

收 Zelda BOTW $310

放SPLATOON 2 日版 200
收 8方 300
元朗/ cwb交收
Tg: kmtang109

Sold

想收部switch (可以破解)
1800左右

收
switch $1500
zelda中文 $290

放
pokemon 比卡超版連波$300
有盒冇單 充電線未拆
旺角站 晚上7-8pm交收

放八方 歐版有中文 $320 大圍交收

放
Zelda botw $310
Mario odyssey $250
Mhxx $150
大亂鬥 $300

港島綫交收

收
fitness boxing $250
薩爾達 $280

可小議 交收地點再夾

tg: teemojai

收g gen $300
Tg:

放洛克人 x2 collection (不是code):$180

放mario kart: $250

將軍澳/港島線 trade

收splatoon 2 $250
荃灣線

放
Donkey kong $220
Mario odyssey $240
大亂鬥$300
一齊收可議
西鐵線交收

收 古惑狼三合一

收just dance 2019

收zelda 中文版 290
Mario party 中文版 290

Mhxx 換 星之卡比
Lihkg pm

放
xenoblade 2 日版有中文 $340
xenoblade 2 黃金之國 日版有中文 $150
八方 歐版有中文 $320
紅線交收，葵芳站交收每次減$10

放
機戰T+just dance 2018

$400，不散賣，中環至旺角地鐵，

放 Switch中文越野賽車電競遊戲 V-Rally4 $238

放 Switch賽馬遊戲 Champion Jockey Special $278

@TG Iamgoodboyar

收super mario u deluxe $300
馬鐵線交收

放 Tales of Vesperia 中文
$210

油麻地或觀塘交收

收 splatoon 日版 240hkd
西鐵線交收

收
switch主機 $1600
mario odyssey $230

放
Pokemon let’s go pikachu $200
紅線交收 Tg:

收Zelda

收zelda 300

放
super mario u deluxe $300 有盒
元朗沙田交收

收
耀西 290
黃大仙，牛頭角放工時間交收

tg: GareltLIHKG

放
SD G Gen日文版有盒

收八方 320

放
Zelda 300
Mario odyssey 250
Pokemon let go pikachu 200
Mhxx 180

東涌綫交收優先

放 Switch中文越野賽車電競遊戲 V-Rally4 $238

灣仔站
大老山隧道巴士站
東區海底隧道巴士站
油尖旺交收

@TG Iamgoodboyar

放
MARIOKART8 $250
MHXX $160
炸彈人 $160
西鐵線交收

放
八方旅人 $320

元朗地鐵晚上交收

放
漆蛋日文版 250
mhxx 170
太鼓 250
Mario party 300
全有盒
金鐘/旺角/九龍塘地鐵站交收

漆彈

放

放機戰T(日版)

$330

收roller coaster tycoon adventures 160
天水圍 元朗 朗屏 屯門

放
pokemon 比卡超版連波$300
有盒冇單 充電線未拆
紅色線 晚上7-8pm交收

放
Splatoon 2 日版 $250 有盒

收
Pokemon Let's Go Pikachu $150

紅藍綠線交收

收
zelda 中文300
比卡超 中文200
dragonball fighter z 中文230

放
日版 漆彈 splatoon2 $230

收
Bloodstained 行版 $290

西鐵綫 / 星期六馬鐵線 交收

放機戰 中文 $320
Mario瘋兔 $180
Fifa2018 $50
西鐵/輕鐵線交收

收 g gen 300

Mario party : 300
太鼓240
我的英雄學園： 300
貓狗： 150
Pokemon 連蛋： 280

全要： 1200

貓狗係咪即係《小小伙伴 -狗狗&貓貓》？

Omer

收機戰T 280$

係咪中文？邊到交收？留tg?

Tg:

收機戰T 中文版 300
留TG

放火紋無雙$280

放
Splatoons 2 日 250
MHXX 150
Bomberman 180
1 2 Switch 200
Just Dance 2019 200

大圍/觀塘綫/港島綫交收

收八方旅人 $290
東鐵 觀塘沿綫

收zelda 320

屯門西鐵站交收

收swtich 主機連配件, 有冇保都得, 可以唔跟game budget ~1500-1600

放
大亂鬥 320
Mario kart 8 280
太鼓 250
全買可平

剩MHXX 150
另收大亂鬥 280

Tg

收八方旅人$300
大亂鬥$300
或可以用機戰T交換

收八方旅人$300
荃灣 葵芳

放
日版 漆彈 splatoon2 $220
收
Bloodstained 行版 $280

西鐵綫 / 星期六馬鐵線 交收

收 大亂鬥 300
Mario kart 8 260
太鼓 220

收Mario Kart 8
將軍澳交收

收g gen $300

放

Mhxx $150
大亂鬥 $300

港島綫交收

巴打 點連絡你

放Pokémon let’s go 比卡超版 $200

放 無雙 猛將傳
$380

最好上水/銅鑼吸灣交收

收tales of vesperia $180

放比你 MK8+ 太鼓 留TG

放洛克人 x2 collection (不是code):$150

將軍澳/港島線 trade

收貓狗 150

已收齊以上遊戲
現轉為放機戰T$300

二手switch主機大約咩價位

收8方 $300

放diablo 3 美/中 版 $300
pokemon比卡超中文版 $200

收3ds 日版
玩到pkm 咩心金 魂銀 太陽 唔同版既

放
Zelda $300
星之卡比 $250
Overcooked 2 $250
比卡超 let go $300
Monster hunter XX $100

收 switch 主機 1600

放mario deluxe 250
switch12 200
大富翁100
洛克人100
聖劍傳說 100

收mario kart 8 $260
Overcooked 2 $250
@Calvin0904

收Zelda 280
Mk8 250

收猫狗 150
八方旅人 300
Mario party 280

放漆彈 splatoon2 $230
Tg

收 new 2ds ll 日版
Pkm game 咩心金銀 xy 日月之類

收overcooked 2
放炸彈人 160
可換 連盒

Bloodstained 美版（有正體中文）$280

放
任天堂明星大亂鬥 $300
長沙灣 / 鰂魚涌交收

放
漆彈 splatoon2 日版 $220
MHXX $120
Pokémon let’s go 比卡超版 日版連波 $300

旺角 / 金鐘 / 南港島線 交收

收古惑狼賽車

放 :
Bloodstained 血咒之城 $ 300
或換八方旅人
彩虹地鐵站交收

TG:

西鐵線
收8方 $310

收Zelda 中文版
TG:

收異度神劍2 中文 320
Tg:

已收

收mario kart 8 $250
Mario odyssey $250

收
八方旅人 300
港島線

Pushh

收
八方旅人
just dance 2018/2019
耀西的手工世界
zelda 曠野之息
有意pm

收overcook 2 $200可議

放Pokémon let’go $200

放
Pokémon let’s go 比卡超版 日版連波 $270
旺角 / 金鐘 交收

push

收
Mario deluxe 250

放大亂鬥 300
大圍/沙田火車站

放
火紋無雙 $280
Mario Odyssey $280
可小議 有意tg

收
Mario bros deluxe 250

收 太鼓210
屯元天西交收
有意tg

收 大蛇3 fifa19 mario tennis

收 Bayonetta 2 $200

收
莉迪&蘇瑞的鍊金工房

放Mario bros deluxe 280
大圍/沙田站交收

放 100%全新港行joycon 藍色 250

放
Overcooked 2 $250
Pokemon let go $300
MHXX $150

200蚊收漆彈日版 唔該tg 我

收
小小伙伴 -狗狗&貓貓 $150

西鐵線交收比較好

放小龍咖啡室 Little Dragon Cafe
$180
西鐵沿線交收

收 （二手）
薩爾達
大亂鬥
地心探險記
奇諾比奧隊長
星之卡比
密室逃脫

收 （全新）
Fifa 18, 19

收FIFA 19 (港島線交收)

放splatoon 2 $230
可換太鼓

放 splatoon 2 日版 200
荃灣交收

收機戰T中文 $300

放mhxx $150
收大亂鬥 $300

收
mario kart 260
smash bros 300
splatoon 2 200
overcooked 2 230

200蚊收漆彈日版 唔該tg我

放
日版多啦A夢 牧場物語 $280

放

逆轉裁判123 $180

屯元天交收

放
MHXX $120
炸彈人 $150
西鐵線交收

tg左你

放Pokemon let's go 連波 星之卡比
可換八方旅人 薩爾達
TG

放
大亂鬥 300
旺角至藍田
tg@Lawxrenz

收
星之卡比 中文版 250

紅線/西鐵線 交收

最好今日內

收 （二手）
薩爾達
地心探險記
奇諾比奧隊長
星之卡比
密室逃脫
無雙大蛇

收 （全新）
Fifa 18, 19

放
Mario odyssey $250
Bayonetta 2 $200

微
Zelda $300

全新Joy con 想換game

放

進擊的巨人2 中文版 $380

放
太鼓 $230
蠱惑狼(非賽車) $140
zelda $320
xenoblade 2 日/中文 $340
rockman x1-4 $80
全要/多要可小議
平日西鐵/星期日西鐵or紅藍線交收

收8方旅人 310 觀塘線

TG：

放：
MHxx $120
Pkm go 連波 $320
Mario odyssey $250

調景嶺交易

收 (全部中文)
Mario 奧德賽 $230
八方旅人 $280
異度神劍2 $320

收戰場女武神4 200
觀塘線

放 大亂鬥 300 (無code)
屯元天交收

放
Mario odyssey $250
Splatoon 2 210
Zelda 310
紅色線交收

放
齊件有盒已過保 主機 $1900
Mario party $310
Mario Kart $300
Overcook 2 $200
炸彈人 $150
一對手制 $450
全要優先 $3000
天水圍面交

放
Bayonetta 2 $200
荃灣西
tg :

pish

放
mario odyssey $250
莉迪&蘇瑞的鍊金工房 $350

收
mario party $280

港鐵港島線/東鐵沿線優先
觀塘沿線/將軍澳沿線/尖沙咀站可議

放 Mario Kart 300
可交換大亂鬥

放
Pokemon let’s go比卡超 + 精靈球(冇夢夢) $320
交收地點可議

收機戰T $300

收Zelda 中文版 $320
TG:

放 大亂鬥 $300

莉迪&蘇瑞的鍊金工房 $340

放 大亂鬥 300 (無code)
或者用薩爾達傳說換

Mario odyssey $250
Splatoon 2 210
Zelda 310
Mario Kart 300

旺角 油麻地 何文田 黃埔交收 放工時間

收大亂鬥pro 制 300

收機戰300
星之卡比200

牧場物語多啦a夢(日版) $290

極新，玩過幾次

放Octopath Traveler $350

Splatoon 2 (無盒) $200

屯元天, MK/SSP

放 Mhxx $150
可議

另外想問日版多啦a夢牧場會唔會更新中文

收牧場物語中文版

正價-50

收MARIO deluxe $250
MHGU $150
西鐵線 九龍灣站

有無switch家庭plan招人

放 super mario maker 2 有盒 320
收 new super mario bros u deluxe 260

放
zelda breath of the wild(冇盒）+ 淘寶amiibo卡 $300
星之卡比 $260
Arms $240

交收時間地點就你

放zelda中文版無盒 300蚊
or換8方旅人
求留 tg

收
Mario party 300
Mario bros 280
漆彈 200
卡比 250
任記大亂鬥 300

藍田交收

收小小伙伴 -狗狗&貓貓 $150

收收收
薩爾達傳說
Fitness boxing

收太鼓 $180
聽日旺角6:30pm/綠色線
tg: kumamoniov

收 真‧三國無雙７ with 猛將傳 DX
$250

收薩爾達傳說 八方旅人 300
荃灣葵青區交收

收
東京奥運 270
紅藍線

收mario kart $250
Tg:zibra9

收tov中文 $200

唔可以，一定要另外買中文版

【賣】牧場物語多啦a夢 (日)

$270，極新，玩過幾次

放
東京奧運2020
270

觀塘線交收

放
Bayonetta 2 $190
Yoshi $280
西鐵
tg :

放
Switch 紅藍主機，已過保養
$1500

tg?

放
marvel ultimate alliance 3 $250

收
八方旅人 320
紫線交收

巴打，你唔留tg
pm唔到你喎

放黑色主機 已過保養,齊配件
連4隻game
95%新
有意留tg

放比卡超連波 $250
Fifa 19 $230

收 Ultra Street fighter II
小小伙伴 狗&貓

放payday 2
$180
西鐵/東鐵交收

放marvel ultimate alliance 3 $250

放
Splatoon 2 HKD 200
Mario Kart HKD 280
Monster Hunter HKD 120

收
Overcooked 2

長沙灣
元朗
朗屏
地鐵交收

放
Splatoon 2 HKD 200
Mario Kart HKD 280
Bayonetta 2 $190
Monster Hunter HKD 120

收
Overcooked 2

長沙灣
元朗
朗屏
地鐵交收

Tg 呢？

收SWITCH 主機
齊件 新淨
價錢睇機齡同保養而定

放機戰T$330 屯元天交收

收 薩爾達(中) $300, 屯門, @

放
Monster Hunter XX (MHXX)
The Snack World
$300兩隻Game 尖沙咀交收

放game有盒

megaman11 180

yoshi 280

紅色線/東鐵

賣 大亂鬥
$300

收

Mario bros 280
卡比 250
任記大亂鬥 300
Marvel alliance 3 250

藍田交收

收一部switch 齊配件新淨無花痕 $1800
港島線交收
可連game 再議

放
mhxx 150
任天堂大亂鬥 300
機戰T 300

收
Marvel alliance 3 250
大埔交收

收switch 主機連配件
保養有冇都得
~<$1800

收八方旅人 300$ 荃灣葵青區交收

放古惑狼賽車 $200 有code

收
古惑狼三部曲 170
太鼓 250

收
告別回憶 -無垢少女- 300

放
zelda breath of the wild(冇盒）+ 淘寶amiibo卡 $300
星之卡比 $260

九龍區交收

收 Mario tennis Ace $220

放 2020東京奧運
淨係玩過兩次
$250

收 mario kart $270 港島線交

收星之卡比 太鼓 各250$

放
大亂鬥$310

可就你地鐵站交收

收叮噹牧場物語中文版

收驚
火紋 風花雪月

POKEMON LET'GO 伊貝版

Marvel Ultimate Alliance 3

OVERCOOK 2

薩爾達傳說 曠野之息

七龍珠 fighterz

收 孖車 $260
@TG JayGL_HK

收一部switch 齊件新淨無花 (任何版本）可連game

TG:

收多啦a夢牧場物語 中文版

放
太鼓 250
POKEMON LET'GO 伊貝版 200
塊魂 190

收
Marvel alliance 3 250
紅藍線交收

放中文多啦牧場
$320
只玩左一次唔岩玩

放工時間藍色線交收

放風花雪月～
350

已經～

放...

收joycon
一對 ／ 右一隻（好壞都要）

tg: kc2814226

放Super Mario deluxe $320
或換Super Mario Maker 2

放
Super Mario deluxe Bro $300
PM 伊貝 $200 連波 $300
Overcooked 2 $220

收
八方旅人 $300

地點互就

收驚

Marvel Ultimate Alliance 3

OVERCOOK 2

薩爾達傳說 曠野之息

七龍珠 fighterz

放
星之卡比 $260
Arms $250
Mario Odyssey $260
觀塘線

收
多啦A夢牧場物語 中文版

放Zelda botw 中
Mario maker2 中
港島東

收Marvel Ultimate Alliance 3
$280

最好大埔交收

放
Pokemon Pikachu $200

放Marvel Ultimate Alliance 3
$300

港島線交收

放
東京奧運2020 $280
銅鑼灣交收

收splatoon 2 $200

收

Mario bros 280
Mario tennis 250
Marvel alliance 3 250

藍田交收

收
2020奧運 $200
多啦A夢 中文版 280
青衣站交收

收 火紋風花雪月 330
八方 300
藍or綠線

放
異劍神域2
異劍神域 黃金國探險 有code
不散
550
綠紫線

Marvel ultimate alliance3 換八方旅人

放
switch 主機新淨齊配件 $1600

薩爾達傳說 $280
Super Mario Party $300
Super Mario Odyssey $250
Splatoon 2 $200

主機連game優先

放 switch assassin creed 3 （中文）
$200

Tg: rhotfgd

屯門/中環

收

Mario bros 280
Mario tennis 250
Marvel alliance 3 250
太古200

藍田交收

收機戰T(中文） 300$ 大圍/沙田

收火紋 風花雪月 tg 出價

放
zelda breath of the wild(冇盒）+ 淘寶amiibo卡 $280

九龍區交收

收overcooked 2
綠線紅線交收

放
Pokemon Let’s Go 比卡超版連波 300
Mario Kart 280
太鼓 240
My Hero Academia 260

有意tg:

放 異度神劍2 $390
藍田MTR交收

收 just dance2019
唔知咩價

收dark souls remastered $150

放
pokemon比卡超日版，有中文$200
vales of vesperia宵星傳奇 中文版$240
觀塘交收

收 多啦A夢牧場物語 中文版 330

放
Pokemon Let’s Go 比卡超版連波 230
Mario Kart 280
太鼓 240
My Hero Academia 260

有意tg:

收
龍珠z
逆轉裁判
overcooked 2
tg: ccs10624

收2017 機 1400

想改機仲要得1400

唔急住要 睇緣份有就收冇就算

收mariokart $250
屯元天可即日交收 其他地點再約

收多啦A夢牧場物語 $330 深水埗/南昌MTR交收 可今日交收

收三國無雙7

冇盒300ok？

仲有收多啦A夢

收Splatoon 2 $200

收多啦A夢牧場物語 中文版 $350
黃埔/油麻地MTR交收

收mariokart 280
屯元天可即日交收

收 八方旅人 $320

放
Zelda 中文版 $300
Fifa 19 $150
Assassins creed 3 中文$200
Overcook 2 $200
Tg:

放
八方旅人 中文版封面 350

放
星之卡比 $260
Mario Odyssey $260
觀塘線

收
大亂鬥 $300
屯元天交收

tg:

收 星之卡比
進擊的巨人
Mario Car

放
zelda breath of the wild(冇盒）+ amiibo卡 $280

九龍區交收

已hold
另放 塊魂 180
聽日交收

收
Just dance 2019 / 太鼓 / 炸彈人
帶價PM 元屯天/順豐 交收

收

Mario bros 280
Mario tennis 230
異度神劍2 350

藍田交收

收
just dance 2019
mario kart 8
zelda breath of the wild

放多啦a 夢牧場物語$350
上水/金鍾/油麻地

係中文版

收
Zelda breath of the wild 中文版 $300
屯元天交收
tg:

收 N3DSLL $500
tg:

收
八方旅人 $320
薩爾達傳說 曠野之息 $300
綠色線交收

收
龍珠z
逆轉裁判
overcooked 2
tg:

收
八方旅人 $320
東鐵線交收

Zelda $290
Gear Club 1 $120
*Biohazard revelation 冇code $100
*戰國無雙4 dx 日文 $290
*我的英雄學院 $250
*有盒 其他冇

收
多啦a夢牧場物語 中文版 $320
南昌／深水埗站

收
Mario Kart 8 Deluxe $260
Super Mario Party $280
Xenoblade 2 $340

平日放工時間大學沙田大圍馬鐵
星期六旺角太子
tg:

放
pokemon lets go 伊貝 $200
血咒之城 $300

可補錢換 風花雪月/奧運

放 switch 紅藍 1800
灰色joy con 400
Mario party 300
Mario tennis 250 (無盒）
Mario kart 280
1 2 switch 200

收
叮噹牧場物語中文版 $360

tg:

賣switch $1300

放
Zelda breath of the wild 曠野之息 (連22張amiibo卡) $300
Pokemon lets go 伊貝 $190
Xenoblade 2 $370
Mario odyssey $270

九龍區交收

放mario odyssey $270

觀塘MTR

放
harvest moon $100
bloodstained $280
Mario party $280
限綠色線

放
Zelda $320

收 Switch Pro 原裝手掣

收
火紋 風花雪月330
塊魂 150
Mario Odyssey 250

收 ZELDA 300
將軍澳線交收

放塊魂 180

收 中文版 叮噹 牧場物語$350

收super mario bros u deluxe 290

mk 油麻地交收

收
mario kart 280
mario maker 300
明星大亂鬥 300
mario party 280
綠色線交收 tg @kkjason

收 joy con一對不限顏色新舊
自出價

放
Mario maker 2 $300
屯元天交收

放
比卡超switch主機set
齊配件，盒冇爛，已貼screen protector
冇精靈球、冇game
連炸彈人、Mario保護套
未過保養期，不過張單唔見咗
$2000

放
winning post 9 $500
Zelda $300

收
風花雪月 $310

收多啦A夢 牧場物語 $360

放全新saga緋色之野望
$300
旺角交收

另收火紋風花雪月 港/日版
$330，可以用saga換我補$50

放 大亂鬥 $320

或換

風花雪月

東鐵線

收
mario kart 280
mario maker 2 300
明星大亂鬥 300
mario party 280
綠色線交收 tg @kkjason

收
mario maker 300
明星大亂鬥 300
mario party 300
綠色線交收 tg @kkjason

收
Zelda 300
觀塘綫/將軍澳綫交收

收
火紋 風花雪月330
塊魂 150

收 mario party
Fit boxing

收

Mario Kart 270

收

Mario bros 280
Mario tennis 230

藍田交收

收
marvel ultimate alliance 3
Dragon quest builder 2

收 大亂鬥 $300
港島綫

收 八方旅人 中 and 機戰T
藍田 油塘站

放
Pokemon lets go 伊貝 $190
Mario odyssey $270 可議

九龍區交收

收

mario maker 2 300
明星大亂鬥 300
mario party 300
綠色線交收 tg @kkjason

收switch, 請pm出價
tg@Blowwaterman,
Thanks.

收
Diablo 3 (有中文就得) 270
大雄牧場物語 360

收pokemon let go 伊貝版 180

[收]
Splatoon 2 日版 270
Poke 拳 280
Mario Kart 280
Mario Party 300
大亂鬥 300

收switch 要齊件 可以破解
自帶價tg

賣牧場物語 英文版 250
mario kart deluxe 250

Splatoon 2 約左交收

放
全新saga緋色之野望
$300

收
異度神劍2 (日版) $350
火紋風花雪月 (行或日版) $350
Langrisser 1+2 (日版) $280

收大亂鬥 310

屯門交收

tg: eehu2018

tg:erhu2018

收
2020東京奧運 260
Mario Kart 280
太鼓 220

放
Mario Odyssey $260
觀塘線

放arms $250
可用其他game交換
每日夜晚大埔墟/馬鐵線

收 biohazard 0, 要連code
$200, 港島線交收

放mario odyssey $260 有盒
觀塘 將軍澳 港島線

放 Mario odyssey $250
九龍區交收

收
2020東京奧運 250
太鼓 220
塊魂160
港島線交收

收 pokemon lets go 任何版 $180

放大亂鬥300
屯門

收
switch joy con一對 請出價

放
Mario Kart 280
Splatoon 2 日版 280

荃灣/大窩口 交收

收 薩爾達(中) $300
藍色線/將軍澳線

放 mario marker 2 300
元天屯西鐵 交收

收 mario party $280 大亂鬥 $280 兩隻都有$580

收
火紋 風花雪月330

收
深淵狂獵 中文 $230

荃灣/大窩口 交收

收
mario 賽車 280
mario party 280
薩爾達 280

旺角/綠線

收
2020東京奧運 260
太鼓 220

收火紋 風花雪月 $350

放無雙orochi 3 260

收xenoblade 2 $340

放 收火紋 風花雪月 $370
連滑鼠墊

自膠 係放

收
2020東京奧運 260
西鐵 港島線交收

放 switch assassin creed 3
$180

Tg: rhotfgd

收
splatoon 2 220
overcooked 2 180

放
Fitness Boxing $250

收
火焰之紋章 風花雪月 $350

收 異度神劍2 黃金之國伊拉
$180
深水埗交收

售
1.薩爾達(中) $300
2.Mariokart Deluxe 8 $280
3.SuperMario Obyssey $250
4.Arms $ 250
5.Dark Souls $250
荃灣線

放mario odyssey $250
元天屯西鐵站

收
Marvel alliance 3 $250

收 火紋 風花雪月 $350

收

Switch 主機

紫色線/藍色線

收
Marvel alliance 3 $280
Mario party $？

請留tg 謝

收
薩爾達 $300
Mario kart $280

紅/綠線

收 Mario kart 8
$280
西鐵綫

收 機戰T 300
多啦A夢牧場物語中文版 300

收 smash

Tg:feijaibo

放 Xenoblade 2 (未開封) $350

收

機戰T 350 中文

粉嶺/上水交收

多啦A夢牧場物語
$400
TG: EdenHazard810

放:
多啦A夢牧場物語
$400

全新都係$360

放
Mario Kart $280
Zelda $300
多啦A夢 $350

冇盒
Mario Odyssey $250
炸彈人

藍線

收多啦A夢牧場物語 350$

收switch

.

收 東京奧運

收marvel $270

放
Bloodstained血咒之城$ 270
Bayonetta 2. $220

收 mario Kart

收星之卡比 $210

收 $290

收 splatoon 2 $240

收
Bio 0+ 1合集 $230
火影忍者 $250
熱血高校 $230

收 marvel $270 or 我用血咒之城單換

收mario kart 280
馬鐵線/大埔墟/大學站/九龍塘
Tg:

收機戰t $320

收

多啦a夢牧場物語 中文版 300
西鐵沿線交收

收貓狗同伴 $150

聽日！！

18/8 民陣「止黑暴、制警亂」集會
時間：14:00 (不反對通知書至23:00)
地點：維園

放marvel $300

收
火紋 風花雪月 $360
南港島線or灣仔交收

放
游戲王Legacy of the Duelist: Link Evolution @220

放
火紋 風花雪月 美版 （有中文） $350
海賊無雙3 $250

8.18 在香港站交收
其餘時間就 九龍灣交收

有意請

放
蛇魔3
意密自出

收
薩爾達 $300

西鐵線或元屯天

放 火紋 350 留tg 大埔交收

賣marvel 280 天水圍天瑞

Up

放火焰之紋章風花雪月(美版封面有中文字幕)
$350
大圍交收

放火紋 360$
荃灣線 西鐵線

收
多啦A夢牧場物語中文版 300
藍田站交收

放大亂鬥280
屯門

要，旺角交收，OK？

收
多啦A夢牧場物語 中文版 300
西鐵沿線交收

收
多啦A夢牧場物語 中文版 300
綠線紅線交收

有意就

收
just dance 2019
tg：

收ed

放

東京奧運2020

你條link想點

1001